中環A出口對出個天橋上面有防暴狗

有幾批
好似專捉黑衫
小心！

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

又出黎破壞社會安寧